已經中伏幾次 究竟邊度買瑜伽衫褲好

之前幫襯過某黃店，買左成set
點知比連登踢爆係賣淘寶貨，真心哭能左

大牌子啲size通常偏大，我得150x完全唔fit身
唔知有冇推介

nike?

Lulu lemon 一街都係

附link

[多圖]「自家品牌」黃店抄設計仲要sponsor藍屍

[懐疑偽黃店] IG shop @nevertoolate.nvtl 賣淘寶貨 聲稱屬於香港人的黃金週？

Decathlon 得唔得？

Nike XS 都太大啊
lululemon係啱身但貴到pk喎

食肥d先做

可以抱起

150x即係150定15x

150x
十五米巨人

ig shop d 自家品牌都係淘寶拎返黎再印個logo上去扮自己貨 中過伏

15x啊 打錯sorry
真係好難買啱身嘅衫，一係腰圍太大，一係長到落地

之前係間網店買過韓國牌子

佢有條褲好正 有分埋高度

可唔可以開名

呢條呢間野係真韓國貨黎

Uniqlo

著開warmupgirls.
有xs size.
荔枝角有studio可以上去試岩先買

著開呢款

有朋友幫襯開呢間
佢話幾好 d款同色都靚

搭單想問cotton on個啲質素如何

會唔會試吓u記童裝？
我153著150size長度運動褲fit到爆炸
上個月見到新出咗運動用legging
度過150size長度係啱
你可以去睇吓

Cotton on 普通衫質素都麻麻地㗎喎

有冇gap圖

可以試呢間，但應該係淘寶貨
女朋友買左幾平，質地拍得住lulu, 唔o岩咪退番俾佢，又唔洗錢任退[sosad#yu

gourami買過泳衣唔錯

瑜珈衫都好睇

雖然得褲 同埋應該都係淘寶貨
但真係抵 上次買野順便買條試吓 又買得過

好多賣底衫鋪頭都有得賣埋
去望下
買啲7分既著上咪岩岩好到你9分位

有啲款都係淘寶

淘寶款加logo囉咪

我覺得你好抗拒made in china既就買韓國野
但呢啲「自家品牌」
加個自己設計既logo就mark up勁多

居然無人講
.
.
.
.
.
成人用品店

hi 絲打 頭先64見到你

點解一定要著瑜珈衫褲
既然買唔到/未夠budget買fit身嘅瑜珈衫褲
咪著番一般運動衫褲

淫啲

Lulu 好好著

儲錢買lululemon
著過跟本唔會想著其他牌子，你真係做瑜珈嘅話
彈性真係好好多，又唔會有camel toe, 又唔會透，仲要夠高腰，出汗又唔會癡立立
一分錢 一分貨
買nike都幾舊水啦

要淫著sport bra加跑褲都得啦

樓主連nike xs都嫌大，可能著童裝先得
一般瑜珈服飾店好少開到童裝條line

係咪要露西嫁

迪卡農

連登仔啲心態真係smh

做運動就係要啱自己嘅服飾㗎啦
見人著瑜伽衫褲淨係識得話人淫
哇咁奧運會體操單車游水花式溜冰全部好淫啊？
好啦，到啲女著到密密實實去行山又會投訴冇嘢睇
女人著衫就一定係著俾人睇嘅？
可唔可以唔好ff咁多

Anyway多謝你地嘅意見

Myprotein

買過3條 68 有一條起毛粒，其他可以啦

買過一條 唔夠高腰 易有camel toe
同埋我買果款好on9個腳口位車死左冇彈性好撚難除
除左質地好之外冇乜優點

gap, 或者gap 既貴line: athleta

美國adidas 有xxs

Xexymix 韓國牌子

包得好好（又收腹又提臀）又唔會有好緊唔舒服既感覺，可能因為夠貼，唔會有矮妹著leggings去到褲腳位開始變鬆既問題，我155著長度都好fit。唔會有camel toe、唔透但透氣

價錢平，佢成日做promotion，圍返差唔多百幾蚊有一條好抵玩。

xexymix

想知係邊到買到？

我自己上網買開，通常等到有promotion先買。
聽朋友講佢喺香港有代理，有實體店，唔肯定可唔可以試著，你可以google下

做瑜伽原來要著衫

gym shark 先最正

觀塘有實體店架
好耐之前上過去試
呢排仲做緊減價

印度 瑜珈起源地

童裝

同絲打一樣xs都大
Lululemon你著咩款咩size
因為佢太多唔同 唔知試邊隻好 次次入去睇眼都花 不過真係幾貴

其實我冇買過lululemon，淨係去鋪頭試過
個度啲staff好nice好主動，推薦我試下asian fit
果然係完全fit身(當場好感動)
不過見到價錢牌，咩感覺都冇晒
至於咩size呢我見佢官網話長度都係一樣
所以要視乎你腰圍個啲啦

可以用消費卷買

咁我下次都試下先
我係Nike xs有啲鬆 長度就啱
希望有適合嘅size

其實就係啲staff 太熱情 搞到唔好意思慢慢睇 次次望兩眼就走

可摸耳搭單問大家邊度買瑜珈磚同瑜珈帶？
學咗個零月，想買set屋企平時練
想知貴磚同平磚實際上有冇太大分別
thank you

Alo yoga! 靚

冇玩過瑜伽，但見到decathlon有你可以去睇吓

前排買左一套台灣PrettyAim 係幾好著
不過made in china

xexymix好唔好著有無巴絲包膠啲色好靚想試下